自決派港獨大佬曝光，國安請入

屌那媽，佢犯左國安法，仲唔拉佢

溫家寶成為最大贏家

有習近平做佢保護傘

葉國X：佢一定係啲廢柴總理啫！

中國言論最正常嘅總理，只係言論上

大佬係呢個先岩